有手足急需要幫助

煩緊政治庇護之際收到後勤手足消息，一個15歲𡃁仔準備由半條人命變做無名棄屍。每日都有隊友死去已經係前線嘅日常。今日決定分享依份痛苦俾期待功能組別全勝35席嘅黃絲。

黎小朋友好驚被自殺，佢已經經歷咗一半嘅死亡，不日內會到終點。佢嘅藍絲屋企人唔會理，我救得幾多得幾多，有機會唔搞大件事相信我會瞓唔着，希望大家幫幫手唔好俾佢成為一個數字。

🙇🏻‍♂️Too long don’t read SHARE咗先🙇🏻‍♂️

搞大佢絕對係對手足最後嘅救生繩，好似駱克道嗌跳樓嗰班手足咁，雖然小道消息話其實都係有班手足跟蹤狗私家車同喺醫院喺咁搵先搵得返(佢地笑緊點解依家煲返起😂)。希望大家fc跟進而唔係鳩叫救手足。

另外要講就係黎小朋友係典型嘅普通抗爭者，唔似高級玩家有倉放gear有物資有後勤有connections，永續抗爭只會令依啲抗爭者越嚟越危險。更何況佢只有15歲，未必有成年人嘅謹慎、心智去保護自己。只有武力抗爭先幫到佢地有更好嘅成長空間，除咗牛丸與牠的童黨。

小朋友星期六上庭，未有消息邊到開因為係閉門審，大家有方法搵到嘅就盡自己能力幫手。😌

- 元旦女勇武😔
轉自tg Channel

幫手洗板救手足

唔知可以做到D咩推左先